係咪有警犬入咗 HKU 刮學生？

聽啲 friend 講班狗想走入去 hall 刮人
鄺神好似去緊 HKU

其實冇搜查令係唔可以咁做

冇

冇狗入咗 hall 吧？
咁都好啲

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

鄺仔無走

入HALL捉女學生強姦?